會喜歡久石讓，表示你老了、不中用了？

實際訪問依家小學四年級既學生，得到既答案一致熱烈推崇「澤野弘之」。
至於點解，依家就讀小四既小綺係咁樣回答既。

記者：你有聽過久石讓嗎？為什麼更喜歡澤野弘之呢？
小四生小綺：
唔係話久石讓唔好，而係因為，已經係上個時代既產物，所謂既時代感真係好重要，
我地小學四年級當然係選擇澤野弘之，呢個係屬於我地時代既記憶，
我並唔係話久石讓唔好，而係已經係過去式，
唔想一直聽大人說教關於久石讓有幾好聽，
感覺就似係一種賣弄，你聽左咁多年，識既當然比較多，
好似我就好討厭你講咩宮崎駿有幾種個啲話題，我根本唔想知道。

就好似你知道火影、死神係一個分水嶺，A ZERO、獨角獸又係一個分水嶺，
依家既時代迷既係核爆= =，如果你仲係學校講天空之城，你個人就真係low左，
該被淘汰既就好自己主動，好似振美蛇選擇四點唔出現就係好好既例子，
如果冇人氣學TVB演員消失，我認為都係好好既選擇。
就好似鍾意大波既人，唔一定鍾意大屎忽一樣，
你講得鍾意大波，係因為你鍾意大波，你說得大屎忽，係因為你鍾意大屎忽，
如果要跨越時代、年紀，真心熱愛連登既人，先會追到久石讓，
但就呢個世代而言，又有幾個人知道邊個係久石讓呢？
咁就係我地小學生唔喜歡亦無法接受久石讓既原因，就係冇咁既必要。

靜啦

why not both

正如你唔會係youtube到開首貝多芬黎聽一樣

會

唔係話貝多芬唔好，而係因為，已經係上個時代既產物，所謂既時代感真係好重要，

好聽係無分時代

但我覺得唔同時代既交響音樂都有一個核心 就係對藝術既追求。

能夠傳承到這夥心就足夠

只聽阿保剛...